高海寧新劇扮8歲智商考演技 傳開拍前親自搵珍姐煞停

高Ling在劇中扮演有錢女，因一次意外撞傷頭失憶失智，變到智商得8歲，張振朗負責照顧她。而被叫停的原因有兩個版本，一是高層睇完劇本後不滿，要「大執」；二是兩個主角圍讀後都覺得唔掂，開拍前親自去搵曾勵珍講煞停。港姐出身的高Ling近年受大台力捧，去年《迷網》、《殺手》、《反黑路人甲》等劇都擔正演出，但有網民卻嫌睇到悶，甚至彈高Ling演戲太過着重外貌，未能發揮演技。有人擔心高Ling根本駕馭不到智商得8歲的角色，分分鐘弄巧成拙，若然被人拿來與當年視后佘詩曼在《花花世界花家姐》扮演智障花家姐比較，對受力捧的高Ling更加是大打擊。

關我撚事

大台啲劇情都8歲智商架啦

呢啲角色好喎
所有TVB偽員都可以做返自己
唔使靠演技

講到佘詩曼好好演技
咪一樣垃圾

呢d角色係咪得肥貓同呀旺駕馭到？

8歲咁高智商就緊係駕馭唔到啦

我想講 花家姐 佘詩曼都做得好差 高ling仲要扮八歲

《童》劇監製廖晉碩接受傳媒查詢時，承認劇集要延期拍攝，原因是劇本可以更好些，加上疫情影響借場故延期開拍，他表示知道高Ling壓力大，8歲智商的確難演，有問題可以提出再改。至於有傳是高Ling睇劇本後覺得唔得，親自搵珍姐煞停，她回覆傳媒表示：「我只係follow公司安排工作！繼續努力！謝謝！」
本來今個月開工拍新劇的高Ling，突然唔使拍好得閒，昨晚去了戲院睇《靈魂奇遇記》，在社交網限時動態貼相並有感而發寫道：「生命不應一味追逐你心中所謂的『使命』，而忽略了每天眾多生活細節裏的美好，活在當下，發現平凡日子裏的小確幸，也可以是人生美好的原因。」

又係張振朗條76
TBB係咪真係冇人用到咁

甚至彈高Ling演戲太過着重外貌，未能發揮演技

支那婆有撚演技咩露幾年波上咗位就扮親民，再食住TVB無晒女演員先做到女一女二姐 唔係以為自己有係演扮上位啊

台灣瑤瑤又係一開始露波，愛的抱抱啦，但人哋上咗位就努力學嘢，而家演技好咗好多啦，做主角群都融入得好好

扮低b角色搵個靚女扮

想講今時今日仲留係TBB果啲人9成5以上都係出面搵唔到食，冇咩人會用既垃圾
唔係班阿姐級，得幾個真係有料

乜佢做左女一咩
無睇tvb十年
當年姣佘都劣平如潮驚西咩
𠲖家仲睇tvb都弱智架啦

本身就係，唔撚洗扮叫咩演技

明明賣點係對波 講乜鳩野演技

講到佘詩曼上左神枱咁，咪又係唔得

tvb 關人撚事咩屌你老母
邊個仆街出帖呀

經常有弱智情緒病角色

我淨係記得當年花家姐個結局，係同林峯結婚生仔

明明賣樣

郭書瑤撚有演技咩

佢專心露波扮可愛好過啦

同意
有料既都去左支那搵食, 賺大錢

我以為佢已經收左山

以前成日睇新聞見到佢, 但近呢幾年好似無乜見過佢咁

佢可能驚演得太真俾人知佢真係得小學智商

最近睇番套好幾年前法拉走之前既劇 當年法拉都唔係演得好但同高ling比都好好多

話時話法拉而家去左邊

愛回家入面個鳩個都差唔多智商架啦
根本本身就拍開低b劇

8歲智商同睇cctvb 果班, 有分別咩?

攞過金馬新人，提明金鐘，播緊嗰套未來媽媽收視率越嚟越高，咁叫無演技？

收視高同演技唔一定有關係既

挑 懶係有要求咁
咪又係冇人睇 / 得D唔識分是非黑白既人睇

真，睇到好尷尬，仲有阿旺都係

弱智來講胡杏兒同鄧一君係ok

你忙住考狗啊嘛
做到狗未啊朱sir

去咗拍marvel既上氣
依家係第二個level嘅人

睇下台劇未來媽媽先啦
佢演技大爆發 勁多好評

條76係連香港男仔「一般」嘅水平都冇

食法國腸，生左女

咁撚勁嘅

仲捧高ling之流
大台等執啦

茄哩啡就茄哩啡啦

佢本身邊有8歲智商呀？

八歲智商但咁大波，
係咁振朗咁呃鳩佢仆野，部電視機都俾佢射到濕晒

嫁左法國人？ 好彩佢之前段婚姻無同個出軌既老公生仔女

佢而家唔係係美國拍劇咩？ 我睇番佢套劇佢同馬賽都做得唔差 而家兩個都好耐無見

阿旺做得好好喎 胡杏兒流金歲月扮弱智又真係超似 所以一直唔明點解啲人話胡杏兒演技差

之前高ling有份既支那劇好收得咪比多d戲份佢

Wfc

佢哋兩個本身都唔係香港人
嚟香港只係為打工
陳都叫好啲，自己跳出舒適圈
馬就一向觀眾緣麻麻，再加上情趣內衣單嘢，直接收皮。

樣衰
苦情囧樣
再加上無線捧人嘅手法
唔厭睇到厭，唔得吹到得。

馬賽無係tvb 啦咩？

陳法拉而家剩係係美國拍劇？

情趣內衣單嘢曝光之後直接收皮
之前已經衰過一次，同汪子飛一齊

請個男人照顧一個八歲智商既大波妹係乜嘢玩法

法拉唔止係拍劇咁簡單
仲做過導演

戀童

其實拍條影片就收皮都好可惜佢外表都唔差

而家無野撈咁點為生

嫁咗比支那人

花家姐睇到好撚老鑑

周家怡都好過老蛇啦屌

8歲女童，又仲好大波

扮智障得鄭則士最神似
咩花家姐阿旺垃圾到仆街

低能我只信鄭則仕

會唔會有刷牙刷到成身心口都係？同埋食雪糕食到年心口都有？

叫你做自己都做唔到 學人做戲

扮弱智黎講

肥貓 黎耀祥 同 郭晉安先係最好

阿旺

條女好低b ga

佢真係弱智唔係扮

做到定咗型

tom hanks？

拍呢D對有病患者同屋企人兩次傷害

第一，其實個做法無問題嘅，係佢carry唔起姐
第二，大家都因為Netflix 興起，對劇集要求高左，有比較有傷害

呢套劇放係20年前就ok, 但2021年用番舊套路，無話行唔通，唔叫會順囉

咁勁可惜唔鐘意美劇 想睇佢拍番廣東話多d想聽佢唔正既發音

咁就息影咁ON9?

I wanna play a game, haha

樓主好撚弱！！PR帽手段太常見！

除晒會上 youtube 睇下

當年余詩曼俾人笑到臉都黃
對上一個扮弱智有人讚係咪胡囧

本身都係

的碼好似有一排捧得佢好西利 好似就係流金歲月之後 不過佢又唔算樣衰既唔夠靚囉觀眾緣麻麻 不過我覺得佢演技幾好

8歲智商都嫌tvb啲鳩劇低b啦

係喎 佢唔係les架咩 嫁人？

因為囧囧做弱智以外嘅角色真係唔得 好浮誇
雖然好憎佢所有嘅角色 但真係覺得佢嗰套係好好同最好

佘詩曼係相反 佢擅長d內心戲重嘅角色 天與地同嫻妃佢就超掂
而花家姐係炒車炒到我當年連預告都睇唔落

鄧一君係超掂

靚女???????

肥貓同阿旺
尤其肥貓真係一絕

記得花家姐心智係10歲
但係佘詩曼做到好似幼稚園未畢業咁

基本上完全係參考呀旺

屌智商8歲既成年女子是否犯法?

屌，邊個仲睇無線呀

郭晉安係咪除咗做傻仔之外就唔識做其他角色

但幸福賓周

鄭則士有排做戲仲係有肥貓影子
個膊下意識縮下縮下

靚女

我有追呢套劇，佢ok ar

黎耀祥拍低一點的天空真係好好戲
鄭則士做到拎影帝

郭晉安啲戲其實好生硬

高寧啲戲係有進步，但係繼續拍Cctvb啲劇都好難再上一層樓

JIGSAW(八歲)

除衫拍被姦戲應該多啲人睇

演技垃圾就搵高層

佢成個氣場、樣、身材邊忽似8歲智商